3hk 個app一㩒入去就話幫我續咗約？

如題
唔係咁陰濕呀嘛？我想睇有咩offer炸喎？

邊句講你已經續左約

㩒入去之後
話會轉頭email通知

都無話自動續咗約，e-mail個優惠plan你睇

樓豬有閱讀障礙

做乜撚嘢

希望係咁

係喎…撳三次
係咩荀Plan吖！ 引3仔客幫手續約？

之前㩒過幾次 會出error
頭先無聊入去睇就出咗上圖

咁點解你唔係直接打hotline問 而係上黎問？

我當你係真，咁你都唔係入嚟取暖架？ 你係驚續咗，唔應該即時打Hotline問清楚，係話畀連登巴絲知3仔有個快速續約功能?

出錯圖 sor

邊個話我取暖
本身想睇下有無其他人有相同情況 先開post

放心，之後肯定有好多3仔客同你一樣，因為你推介畀佢哋撳咗嘛… 請問續約有乜優惠？送新iPhone ?

樓豬

就算出街簽約，樓豬都可以話：有無搞錯，比隻筆我hi gh到份約就當我續左約

樓豬已被黑警爆頭 rip

果然人一藍腦便殘